50路李嘉欣初嘗空氣瀏海 網民大呼：「卡娃伊呢！」

咁靚嘅⋯閪⋯⋯閪瀏海
我冇諗住留長佢喎！

咁你剪嚟把撚呀？

把 把 把 把
撚 撚 撚 撚
同 佢 把 撚

大 美 人
李 嘉 欣
氣 勢 凌 人

得 天 獨 厚

美 人 胚 子

盡 顯 非 凡 氣 質

有冇純天然獨立生長靚靚下巴仔？

佢又唔係安祖娜嬰兒。。。

費事嘈

Did did姐

屌你 個樣同annabelle一撚樣

係呀⋯⋯係以前⋯

半百李嘉欣

大劉 心諗

睇黎樓主好憎佢

好撚似do姐

塊面定對波硬啲呢

好嘔心

Fifty road

樓豬=michele monique reis

網民大讚

心口有C...

網民=me

瓜子面 唔及包包面襟老

真，女人面無半兩肉老咗唔好睇

大面撚真係好核突

大劉應該心諗好彩揀左甘地

比

樓主已經冇出唐姨風暴，開始搞返其他人

推 你若放棄 誰衛我城

關咩事不嬲都有出李嘉欣post

甘比唔知是咪整咗容，家陣屌得落

李嘉欣都叫大面

佢個樣唔撚掂

後生靚到 宇宙第一美人

唔知 但至少無大修
佢包面輪廓差唔多 係無左陣娘味

屌 嚇撚死 50歲人咪搞啲咁嘅嘢

開始搞返

有錢唔會柒得去邊啦

佢都有咁上下年紀 肥啲好睇啲 太瘦好乾

可憐 以前real第一美人

不嬲女仔太瘦真係唔好睇

風光不再

呢排唔小心睇咗佢啲節目
個下巴

樣子巴打改咗名？

點解佢老左就差咁遠
唔係話佢keep得唔好
但係佢個樣好似係老咗就會唔好睇嗰隻

有啲同輩嘅女星老左都係靚

又未去到第一美人既地步

真係歲月催人老

想當年係勁靚

甘地

感覺好唔友善，唔寬容嘅樣

夜麻麻想嚇撚死人咩

美人

我以為有隻雀係個頭度

真識食

好心五十路就咪扮韓妹啦

Hi

真係好靚 富豪狙擊手

紅姑

想嚇撚死人咩

因為心地唔好掛
相由心生，有一定道理

其實唔太關事
塊面肉太多老左下垂好明顯
襟唔襟老睇肉同骨既結構同比例

可能因為有鬼佬血統，鬼婆老得快

嚇死我

打得多針

What can I do for you?

想嘔

嘩 正撚到

萄藉大美人
Michele monique reis

葡藉😅🙏🏻

佢減肥減得太勁
同埋打得太多針

見到李嘉欣 就知道邊個出po

唐姨風暴呢

醜
拉

應該係化左妝

邁向百李公路～

～全劇完～

不要這樣叫詩詠 她很好的

請使用不推文

😅😅😅😅😅😅😅
我都未走去你啲post到拉⋯⋯⋯

應該停咗經

你個啲仲醜

謹慎嘅老司機 配上乾爽嘅隧道

孖生姊妹

右邊唔講以為係韓星

有冇咁誇張

Do

Did

Done

Gone

深雙眼皮嘅女人真係好顯老

佢咁有錢請幾個化妝師幫佢每日執look應該冇問題

雙眼皮太高都會好老

專搵照妖鏡d 相

玖寶

鬼妹樣，唔襟老，
十幾歲就靚，但老咗就真係好醜樣

從來唔覺得佢靚

可以復出拍鬼片

咁你覺得邊個靚

佢個鼻彎到

嚇撚死咩

見到第一句就笑撚左

今日荼毒室開live, 佢地係咁講起小美你

柏安妮就是一個例子
每次睇返佢以前D戲 真係紙巾留精
而家不了

打扮好左姐
有品味左
整就應該無大整

得幾條毛仔....

Photoshop真係好偉大

大美人盧山真面目
好似睇緊汪阿姐追擊post

巫婆

so old

呢個髮型真心唔襯佢，好fail明明仲係好靚咖嘛

仆街！miss撚咗
我知佢地今日會開live呀

第一日上連登

救命 好撚樣衰

又靚又得意

哥哥幫佢揀衫

終於有人識得欣賞我欣美貌

綺夢

Dodo姐化

個樣好撚恐怖

佢個蘋果肌凸到好恐怖

Dllm

剝晒衫

牙泉仲問 小美係唔係到呀~係到啦應該 咁

性雄食聖雄 有咩問題？

鬼呀

好撚老啊 樣衰咁多😨

嘩屌恐怖蜡像館

都五張嘢啦

我睇返了 係，佢仲話屌9我將一智同田味吉擺埋一齊

把L界KOL

西女人

大美女

大鼻仔

五張野 算係咁係 人人都會老
人地後生真係全港公認大美人嘛

你老唔緊要，係人類必經嘅
但啲人仲要講卡蛙兒真係頂唔蒲
睇到第一張相
俾佢嚇一嘛。 。。

個標題我鳩改，根本冇人咁講

哇 農曆七月都未到

富豪公廁

是
拉

咁我頂你唔蒲

50幾歲人仲想點

仲好有氣質

素顏黎講算係咁，仲要成5張